到底基路亞點解要叉電?

佢唔係將氣變做電咩?
你話佢修練果陣要掂下D電黎搵感覺都明
但變化系唔係直接將自己D氣變成另一樣性質?
就好似希索加個伸縮自姑的愛,就係將氣變到橡膠咁有彈力又有黏性
唔通佢打完一場交又要去食返幾粒香口膠?

制約
念能力發動條件愈多就愈勁

佢修練果陣提都冇提過
同埋佢仲要冇乜自覺自己幾時會用完電,打由彼果陣用盡果下先知要走

不外乎都係要將氣變成電太難, 要加D條件
搵電電自己都唔會係真係差電, 又唔係真係電池, 只係類似儀式咁

雷影勁好多

好似佐助用千鳥引雷咁姐，可能氣轉嘅電力弱過真電

希索加食左好多香口膠落肚

或者電係一種釋放性既能量 當中會消耗好多氣
但膠唔係

小肛既猜猜拳儲勁多氣先出1拳,基仔要放+維持足以致命既電,就要每秒都出1次猜猜拳咁,靠自身既氣係做唔到,所以主要靠氣黎儲存外來電,當d氣係電池咁用,次要係作為變電站

香口膠唔會消化，希索加一日唔柯屎一日都有得繼續玩
但係電係能量，用完就冇所以要叉電

因為基路亞缺乏小肛的精液滋潤

有提, 係GI同大隻婆學念個陣有講差電會加強

作者強加俾佢的制約, 如果唔係佢接近無敵

再大個仔啲就唔洗，好似大肛咁啲氣用唔完

你當佢只係電池，唔係發電機
咁就解得通

hunter d打鬥勝敗其實無乜 logic可言

反而想知除咗針嘅基路亞介嬴唔嬴到秀托

例如呢？

算啦，佢唔識答

有睇新精武門就明

唔痾屎嘅佢，竟然廁所係佢主場

因為當年作個時無powerbank

入廁所殺一個屙緊屎既人正常都嬴啦

希索+殺人前實會有殺氣俾人sense到(←參考自獵人考試+基仔搵妹救小肛果期),戰鬥開既高手唔會冇戒心冇防備

叉既快d 100%